依場一定係政治波黎

正常我廠點會輸

有冇掛住愛蛇

有

我leno用表現支持OZIL

明白點解後備放2個龍